低調呀屌你老母！搞到浮上水面搏比人收檔呀？

河水不犯井水咪好地地
羅冠聰同黃之鋒你地兩個係咪戇撚鳩
係都要將d應該低調做嘅野搬上枱面做
係咪驚死無人知想快d收呢到皮
我敢寫包單將兒登拉上主流社會 下場只會變成第二個高登

要上就上高登

回家！

企開d啦屌你老母

連登下個月就比人清算

我地回家做大事

唉唔知講咩好

兩個on9仔
多撚謝

推

真係做多咗

諗起臨走高登個時 已經好多人都頂唔順太多五毛走左
乜鳩洪非凡煩到閪咁

唔撚想出名呀仆街

而家唔多咩😂🤣
重多理細路啦
連仔註冊唔搞掂
到到都會係咁 點解班五毛勁

唔好俾咁多域名註冊到連登ac 好唔好

唔del post唔撤回我會懷疑你地兩個中箭仔有心想搞散呢到

Me 愛國愛黨
唔好清蒜我

準備回家

你兩個柒碌唔好以為呢到好好玩
達哥個光環咁撚大都比人屌到潛水
唔好唔記得你兩個本身只係兩登嘅過街老鼠小政棍

事實： 高登先有號召力！ 去高登啦唔該

而家已經上左主流社會啦 以前高登上唔到係因為個介面唔好用同埋垃圾app

回家

老實講我like高登介面多d 夠懷舊
主流有出現還有出現
而家咁煲法以後呢到只會Facebook化
然後就收皮 又要過檔